<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: Softwarepatente sind ein schwieriges Thema.  Viele Berichterstatter bringen auch nach mehreren eigenen Artikeln noch immer alles durcheinander.  Wer sich die vorliegenden PDF-Dokumente ausdruckt und im Zug oder Flugzeug durchliest, wird dies vermeiden können.  Alle Seiten auf unserer Webestätte liegen auch in einer druckergerechten Fassung vor, die sie über das PDF-Logo in der Kopfzeile anklicken können.
title: Reiselektüre zum Thema Softwarepatente
Wnu: Wirkungsstudien und Gesamtdarstellungen
EPi: EU-Politik
Vtt: Vom EPA Erteilte Softwarepatente
FGs: Patentgerichtsentscheidungen
Fye: Häufig zitierte Rechtstexte
Sln: Stellungnahmen und Presseartikel
Hia: Europäische Softwarepatente -- Datenbank und Beispiele
MWl: Diese Sammlung pflegen
Ytl: Sie können die Arbeit machen, indem Sie die Tabelle %(TAB) übernehmen und uns gelegentlich eine einfache gezippte Sammlung von PDF-Dateien lifern.

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /usr/share/emacs/site-lisp/phm/mlht/app/swpat/swpatvreji.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatprina ;
# txtlang: de ;
# End: ;

